我女朋友係咪有肛門癌

最近呢排，我女朋友晚晚就會係咁放屁，
有時啲屁會細細聲，
但好多時，佢啲屁好似打雷咁大聲，
佢啲打雷屁大聲到關哂門，
隔離房都仲會聽到。

但佢日頭又會冇屁放，
係臨訓前至到第二朝，
就會係咁瘋狂放屁。
係多到每10至20分鐘就會至少一次。
因為咁既關係，
每次想同佢咩咩，
但佢一放屁，
我就冇哂性慾。
寧願打飛機都唔想掂到佢啲屎屁。

佢都唔知點解會咁，
唉，佢係咪有病?
有冇人都係咁??

屌，我認真架

Gay post

俾人屌到咁？

Hehe

冇玩過後門

幾時開始係咁？
認真睇下醫生好喎

佢自己唔覺得有問題既咩？

你未玩過姐 唔代表...

就算係有事都係腸胃啦，關肛門咩事？

早排都成日放屁，後尾諗起可能食太多牛
你女朋友係咪都幾中意食牛

帶佢睇醫生啦

我認真答
我都係咁
我細個已經係咁
好多屁
但係全部都唔臭
不過可以不斷放
痌完屎會好少少
不過過幾個鐘就會打回完形
我都咁樣生活左廿幾年
你話有無事?

RIP Bro

最近呢3，4個月

佢都唔想，但屁好難成日忍

試下夜晚叫佢食少D肉/食少D野
最好凍野都唔好比佢飲

係你冇啫

你條女肯定係肥婆成日偷食肉

有屁真係要放唔好忍
可能腸胃問題食返清淡啲有幫助

高蛋白飲食可能會咁

利申 gym撚

睇黎好多兄弟玩過

gay

可能個胃/肚多氣
胃唔好或者壓力都會
我一食完晚飯就會胃脹要放屁
你問下佢有冇肚脹之類既唔舒服 有冇都睇下中醫調理下吧

食返清淡少少過一排就冇事

腸有蟲

係咪日日食蕃薯會係甘放

試下識個朝早先放屁嘅女朋友

同醫生傾下

打你老母雷

飲食問題，叫佢早少少食野，就會早少少放晒啲屁

肛門癌好似係有性病再屌你女朋友屎忽先會有喎
咁你想認自己有性病定係你女朋友比人屌過屎忽定係佢只係腸胃問題

冇比你玩過後門姐

生痔瘡

濕熱放多啲屁都屈肛門癌

係咪食野食得太快？

生痔瘡會係咁放屁架???

佢鍾意食牛，但唔係成日食

即係係正常??

影個屎眼黎睇下先斷定到wo

有無飲氣水？
我飲完都會係咁放

樓主女朋友係貓女？

放屁唔係問題 人人都放
有時多d有時少d
但問題係屁既大細聲係有得控制
你女朋友好明顯係專登下下都放咁大聲
佢覺得咁樣好爽先咁做喳
佢冇專重過你
我係你唔會忍

有問題都係腸胃問題，關肛門咩事，關癌咩事

通常係飲食上既問題，食野太快太急？鍾意食豆類食物？習慣經常食香口膠？

有疑惑就陪佢去睇醫生啦如果真係關心佢。

你冇玩過人哋玩過